是日第一餐 餓撚請入。。。

諗咗好耐結果又係食老麥

吉妹

著條

.....

你唔使返工咩？

好食呀
但都幾滯

巨b我下星期返新工喇

都係銀行

我呢頭真係無乜特別好食

下我40路又摷又乾肉又鬆架喎

我負責mon post

同埋我之前都post過示意圖啦，包你食唔落野

幫我諗下今晚食咩啦

少年真係多幻想

麻麻地譚仔，可能食大家樂

一齊吉吉燒,請你飲啤酒

做咩喎

上個月去完差啲焗暈

我諗住買外賣咋

你無著bikini咩
食豬脾,飲啤酒

頭先響萬事達見到吉妹

你成日都話見到我但你點知邊個係我呢

我得29aa點著bikini呀

你理得我姐
我有你FB

繼續吹.jpg
我fb全部都係熟朋友，無人住美孚。

係呀，但食咗幾次開始有少少厭

醜架我，咁重口味

又老又醜又無波只要唔係有jer嘅我都啱

感謝骨妹同70頭兩位善長人翁，令我自信心大增

我去你度唱日圓

唔要我喇

我仲未知返邊度

揾餐晏仔食吓啫
你咁後生當請阿叔食個二手飯囉

果兜是咪嘔吐物嚟

薯條正口吾正

你見過嘔吐物未